今日自己入長洲

繼上次自己睇完戲 行完山後

其實
想問下lunch有冇餐廳介紹

m記
我前年都係自己入長洲玩

長洲m記好食d?

係食魚蛋粉左邊有條巷入塊食咖哩幾好食

阿里巴巴喀什米爾咖哩屋?

我頂多一個人睇戲同食嘢,生日就一個人去海洋公園咁,一直都想試下一個人行離島行山

出發

咁既天氣去長洲真係悶WOR, 行又行唔到, 水我估你都唔會落, 食幾粒魚蛋就返出黎?

落船轉右一路行有間叫蓮香
沙嗲牛麵超好味

啱啱到步 天氣幾好

多謝巴打推介

今日唔係自己一個了 有同事跟埋黎

啱啱先同我講 跟埋去 推唔到

完post 今日食沙牛麵

租左wifi蛋未

我有兩隻蛋加埋同事兩隻 夠哂用啦

女同事？

食海鮮，食芒果糯米糍

有間野叫火車頭

好似係，我覺得幾好食，點薄餅好食

巴打小心....

青流

唔好諗唔開

尋日落左波我都自己入左長洲，竟然冇乜人